林鄭值得擁有一個屬於佢嘅秦檜像

哀悼烈士